有無手足認同香港仲有有險可守？

Over my dead body

有險可守